[揸車]小路出大路

通常會等部車走咗先出
定係唔等就出右綫呢？

出事一定係你錯，你要賠